# I2P+
# Copyright (C) 2026 I2P+
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

msgid "Cryptocurrency related services"
msgstr "加密货币相关服务"

msgid "Controlled substances marketplaces"
msgstr "管制药物市场"

msgid "E-book libraries and publishing"
msgstr "电子书库和出版"

msgid "File hosting and storage services"
msgstr "文件托管和存储服务"

msgid "Peer-to-peer file sharing"
msgstr "点对点文件共享"

msgid "Discussion forums and message boards"
msgstr "讨论论坛和留言板"

msgid "Image galleries and photo sharing"
msgstr "图片库和照片共享"

msgid "Gaming servers and communities"
msgstr "游戏服务器和社区"

msgid "Git repositories and code hosting"
msgstr "Git 代码库和代码托管"

msgid "Help and support resources"
msgstr "帮助和支持资源"

msgid "Human rights and civil liberties"
msgstr "人权和公民自由"

msgid "Official I2P infrastructure services"
msgstr "官方 I2P 基础设施服务"

msgid "News and media outlets"
msgstr "新闻和媒体"

msgid "Text/code paste services"
msgstr "文本/代码粘贴服务"

msgid "Personal websites and blogs"
msgstr "个人网站和博客"

msgid "Internet radio and streaming"
msgstr "互联网广播和流媒体"

msgid "Search engines and directories"
msgstr "搜索引擎和目录"

msgid "Software repositories and downloads"
msgstr "软件仓库和下载"

msgid "Statistics and analytics"
msgstr "统计和分析"

msgid "Utilities and web tools"
msgstr "实用工具和网页工具"

msgid "Torrent and content trackers"
msgstr "种子和内容追踪器"

msgid "Conspiracy / Religious content"
msgstr "阴谋论/宗教内容"

msgid "Unclassified or pending review"
msgstr "未分类或待审核"

msgid "Not yet categorized"
msgstr "尚未分类"

msgid "Video streaming and media"
msgstr "视频流媒体"

msgid "Wiki and collaborative documentation"
msgstr "维基和协作文档"

msgid "Work in progress / development"
msgstr "进行中/开发中"
